[nba live mobile] 討論

小弟剛入坑
有冇巴打有玩
夠人開group

推

玩美服
thats it

巴打玩左好耐?

美服玩到ovr 94

依加棄左坑?

得閒玩下
但係已經唔會追球員, 依家新出嘅下下96,97 on99

留名

仲要燒錢燒時間打素材

仲有冇人玩？